我同你地講 聽日邊撚個係我面前塞鐵我當埸打撚柒佢

準時入去救理大手足 手足頂住

去Poly

聽朝一早唔係塞鐵，係救poly呀屌！

推

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

推
我都打撚埋一份